網版日內瓦發明展 港大中大理大奪25獎

瑞士日內瓦國際發明展今年特別舉行「網上特別版」活動，香港多所大學均有項目參展並取得佳績，港大、中大及理大共取得25個獎項。

日內瓦發明展今年首次以網上形式於3月10日至14日舉行，由國際專家評審團對來自20個國家及地區的約600個項目進行線上評審。主辦方近日公布獲獎結果，其中港大獲得一項特別金獎、4個金獎及5個銀獎；中大則獲一項特別金獎、3金2銀3銅；而理大則獲3金3銀成績。

豬肉獎

理大>科大